[🍎]升左10.3.2後wifi問題

有無手足升左10.3.2後
左上角有wifi logo
但測試網速係無/極慢
重新開機又變正常
過幾日又打回原形

利申iphone5

成日用用下個網速好慢/直頭死左，熄wifi再開又正常返

Iphone7